［最後號召］醫護同行！罷工救港！29/1 封關無罪！罷工有理！

#29Jan #Jan29 #1.29 #129 #三罷 #罷工 #罷市 #罷課 #抗疫 #抗疫三罷 #中國病毒 #黎明行動 #黎明抗疫 #抗疫黎明 #黎明

1.29 抗疫黎明 *

癱瘓交通，自動罷工

2020/1/29
7:00 AM

*「抗疫黎明」屬於「抗疫三罷」朝早時段

封關無罪！罷工有理！
香港不要吳三桂！

推

1.29 抗疫三罷公海：

1.29 抗疫黎明地區group

上水：

粉嶺：

屯門：

元朗、天水圍：

大埔：

沙田：

荃灣：

葵涌：

深水埗：

油尖旺：

九龍城：

黃大仙：

觀塘：

將軍澳：

西貢：

中西區：

灣仔、銅鑼灣：

東區：

南區：

加入返自己地頭！

罷

PISH!!!!!

罷罷罷罷

香港醫護拒絕成為政治犧牲品！

醫者父母心！但醫者都有父母！

呢個要tui！

全民罷工，聲緩醫護，立即封關！

政治問題，不要醫護解決！

山窮水盡疑無路，封關罷工又一村！

你開關！我罷工！
你封關！我開工！

全力支持瑪麗醫院6B手足！
齊上齊落！我地一個都不會少！

支持醫護前線

前線就係手足！

1.29

支持

[事關重大，請廣傳]

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己同你屋企人在內

你地係咪想犧牲香港自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

政府無能 醫護救港 罷工有理

罷工！啪啪啪！罷工！

和你罷！

醫護同行！罷工救港！

醫護唔係condom

支那豬又闖關！

炮竹一聲除步go!

PISH
全民罷工，聲緩醫護，立即封關！

全民罷工，聲援醫護，立即封關！

「援」

push

炮轟禮賓府！回護醫務部！

我地同你一齊罷！

推！

推佢老母

齊上齊落，要罷一齊罷！

政府推手足去死呀！

不如一齊罷工

手足唔係condom 一齊罷佢老母

醫護同行 罷工救港

行動post!

行動post 一定要推

罷工救港

手足唔係condom

我地唔要再犧牲醫護人員幫支那填數！

點解你出事，要我孭飛？

唔敢出門

［民間記者會］入境處關員爆料，衛生署因人道理由，放患者入港，讓自行到醫院求醫

即時：1812
同我推上熱門！！

「緊急!!!」初五大三罷原因/意義+行動全解說！(終極整合）

罷工救港 功德無量
請加入工會

psh

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

—————

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

支持醫護 一齊罷工！

推！大三罷

我地一齊罷

與香港共存亡！
不封關，不上班！

總之床頭無香港3粒星身份證就入左院都唔理佢 咁就最好

唔好等29/1 la 全醫護即刻即時罷工 對抗仆街政府。個 仆街政府 今日攪埋d 政策 攪到d 支那人沖曬落黎 幾多醫院都唔夠班蝗蟲用

醫護自救: 罷唔到工嘅醫護一齊咁做！！

其實今次可以直情話係整個世紀香港人罷唔罷到工嘅試金石
如果今次大家面對疫症+民主困局+無能政府 都罷唔到工嘅
咁就真係代表永遠香港都罷唔到工㗎啦
咁場運動真係等收皮

堆

一齊黎，一齊推

封關啦屌你老母

1.29 抗疫三罷

#我準備好同醫護一齊罷